# Just my friend...

## Описание
Мой друг помешан на том,чтобы скрывать все,что только можно и вот теперь он предложил новый способ обмена сообщениями.
Вместо того,чтобы пользоваться мессенджерами с шифрованием, он в открытую отправил мне ссылку на какую-то [группу](https://vk.com/common_group).


Формат флага: escctf{some_text}

Автор: [@ChipotleSouthwest](https://telegram.me/chipotlesouthwest)